三國殺面殺whatsapp群組(觀塘區)

逢星期五/六面殺 藍田m記
身份國戰都有玩
現時有4-6個活躍成員, 夠6個人就開局, 最多10人場

M記

順便食埋dinner

你地玩到咩版
我追到15年左右既卡就無再玩

身份玩到原創2016
國戰玩到勢備

完全唔識國戰有無問題？ 身份算ok熟

可以上網睇下教學先

咪撚阻住m記d位

推